好想同你講多d野 無奈你既感覺好似我煩緊你

雖然你哋一齊左好耐
但係一直都唔係咁開心
明明佢對你咁差
明明你自己唔差
點解你要覺得自己唔好

真係小小都無察覺咩
鍾意左你咁耐
終於有機會講
點知你仲係放唔低

以為搵到話題
轉個頭又好似變冷淡
明明唔想你唔開心唔想比其他人再傷害你
點知到頭來唔開心果個係自己

係時候自己一個冷靜下

因為你可以逼自己吾鍾意一個你好愛嘅人，但係你逼吾到自己愛上一個你吾愛嘅人……

但係好多人都唔明 正正係呢d對方唔愛既人永遠想付出最多 但係連對方回頭既機會都得唔到 其實呢d人都有佢哋既feeling 都會累

有時真係好攰好攰甚至唔明點解要搞到自己咁樣
但係到頭來過一排又會自己忍唔住走翻過去搵佢
最後就變咗個循環。

岩 人就係咁鬼犯賤 鬼叫果個人真係自己真心鍾意咩

做得多對方又唔能夠如你所願咁回應你 做得少又怕自己無盡力 到頭來大家都攰 就諗係咪要俾自己一個停止位

之前約左佢10月食飯 咁今日直接講左話其實覺得每次搵佢好似煩緊佢 我直接講話我地就食飯果個星期先再搵佢 比緊冷靜期自己 加上近排都大壓力 廢是兩邊都咁辛苦

吾緊要，幸福係要靠自己爭取，即使爭取完衰左，起碼叫有爭取過，有為過自己嘅未來而努力，咁你已經好成功，怕柒而吾試，咁你一世都得吾到個想要嘅野，祝你成功，下次開post係一樣晒我地嘅事😂😂，加油！！！！！！